[急推] 新港城 支援保安集會 勿裝修！

唔可以因為有保安盡忠職守而令該商場有任何損失！

唔好令到盡責保安變成罪人

推

無錯
如果唔係以後保安唔敢
雖然依家白色恐怖已經好大影響

盡責保安要撐

對狗屋問候狗嘅內容建議

今晚用黎撚馬鞍山狗屋!!!

最好多d幫襯新港城

真，呢個時候，勿攪商場，免業主同保安難做。

係！

置頂

Push

保安放狗手足就會俾人圍打，唔放就佢俾人圍打，之後去到狗屋就唔使講啦

幫公共空間提供多啲記認

[馬鞍山] 手足小心陷阱，商場公共空間

夾52 萬分比佢地？

如有人裝修 請阻止

非馬鞍山人推

支持

ピシャリ

推推推

其實今次 612 會唔會幫到五位保安手足呢？

保安無做錯

Push, I can fund in

另類連儂牆 家家戶戶都知道

推
撐保安就唔好拆佢場，本末倒置

我地唔係果啲為國殺人冇罪既撚樣太造作

同埋唔希望變左有利益關係

如果商場成功攬到保安 應該有一日感謝祭 忙到佢地閪咁

認同 應搞！！

肯保先算......

yup

push

呢個時候講裝修商場仲唔係鬼

保咪懲罰
唔保咪裝飾

人地封左幾條路
邊個去邊個死 仲叫人出黎?

支持，唔好乜都裝修

Pushhh

唔好搞地產商
佢地其實係暗地裏同政府作對

提防黑警入來捉人
告非法集結

Push!!!!!

點會無人裝修上左癮啦，忍唔到手

要送果籃添啦！

錯既唔係佢地 點解要裝修

和理非

今晚唔好去 死硬

恆基在哪兒？

可能有狗裝修入示威者數 見到有人裝修要阻止

要支持新港城保安
多謝佢地盡忠職守

唔好成為又一次圍捕的機會

對家一定好想砌香港人

新港城保安被捕，最佳處理方法

當區既街坊先好去

新港城保安係自己友
今次集會既目的係撐自己友
唔係裝修令自己友難做

Mon po sir

而家入商場都危險，呢單野之後d狗一定打橫行商場任衝，義士入左商場被逼同狗困獸鬥仲難走，大家唔好入去送頭

大圍警署準備出車 馬鞍山友請小心

勿裝修！
勿裝修！
勿裝修！

重要的說三次

.

街坊要人

有一大班防暴set RB, 入去要小心

同時小心有鬼搞破壞

新港城咁盡責
點解要裝修？

非街坊勿進 馬安山黨鐵已關

唔關商場事呀
勇武唔好亂嚟

話比新鴻基知點解佢地咁賤！

邊個裝修邊個係鬼

如果嗰度有人想裝修要搵人幫手勸下

今次

商場唔係閂左門？岩岩經過啲鋪頭落曬閘，話7點後唔營業喎

封咗出口咋

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

有狗車2部係運動場個邊過緊黎

推呀

認真，街人難走
除非事前搵地熟人屋企，否則石門或打後既前線都唔建議入黎，有Gear+遠征風險大
但區內人

可能會有黑警扮示威者裝修 見到就先警告後私鳥

求下大家今晚要和平冷靜
唔好俾機會班狗有位入

勇武唔好入黎 得兩條路走

要睇埋商場點回應先

區外人千祈唔好入嚟 !

伏中之伏

馬鞍山哨兵已經報哂市中心周圍都重兵

對家部署好哂

今晚要留喺自己區 !

極多狗 兩邊上高速既路都入緊狗

去緊支持！

人呀！出嚟呀！

極多狗 唔好入嚟

市中心得兩條大馬路

一封即死

有幾架停咗係濱景花園巴士站

半個鐘頭前開始WE GO MALL對出有ROAD BLOCK，有狗車有膠警照車，有少量輕裝狗喺行人路。馬鞍山出入口係得一兩個，各位睇路。

留喺自己區呀

狗力集中哂 攻其他區呀

商場 7 點全閂啦

痴線
真係一車車入嚟
威啦狗仔

恒安都set 咗
上水大埔巴打唔洗入嚟

除左光復香港之外 要嗌埋支持保安口號呀

唔好輸俾 d 狗咁明顯嘅陷阱呀大家

屌 搵日黎牛涮涮打邊爐啦 手足今小心

我馬鞍山區嘅

推 呢樣好重要

應該去第二區

支援保安集會除左嗌光復香港 仲要嗌支援保安口號呀

幫手提手足小心

街坊自己都仲可以返屋企

區外人好大鑊

一定要撐

保護大家變相比人告

唔裝修

守護保安，勿裝修。

經過見到兩架防暴車 3架狗車

你個濱景幾時黎左馬鞍山？

咪撚on9睇住十幾架去緊新港城

要推

其實幫藍店裝修唔一定要光明正大，都唔一定要成班人做
可以入廁格入面鎖好門倒d英泥入屎坑，一人倒少少，一個星期d廢老入去痾多兩次屎就爆哂出黎
無人知，成本低又高成效

不裝修

走啦 屌

記住帶單車鏈鎖！
唔係啲狗又夾硬來

去左就和理非唱下歌算，今晚重兵不宜做事

同埋睇下間保案公司同四叔點應先

大量警車進入馬鞍山

浴耀安去緊新港城

7:40 已從馬鞍山警署出發，手足諗定後路啊!

黎挑釁人

今晚去裝修嘅即割!

入黎做乜屌 全部green object死全家

和平聲援！

popo今日肯定好想入新港城

Pish

成日自己製造混亂 之後又拉人

點只即割, 即刻當鬼,好係的士佬咁鶳

19:56 防暴入咗新港城

黑社會收陀地

好多黑警海栢落車上緊去，手足小心

防暴又有新裝呀 護手果件野包到膊頭

推
勿裝修商場
今日重點唔係呢樣

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

突登大搖大罷咁入商場？ 咁L 串

外區手足小心 出入mos 都勁多rb...睇住時間做人

Dklm

又縮返出去街上

今次係黑警錯，唔係商場錯

屌佢佢實話落場放飯啦

Push Push....但p仔Push 唔到
五大保安 缺一不可

暫時有三架狗車及便衣私家車

人呢

VJ7253 便衣車

又有乜野藉口入私人地方呀dklm

721 831

好似唔完全係，可能要再睇地契判斷

勿裝修呀
和理非回合

推 商場是無辜的

有咩好裝修
人地商場幫到盡

Tui

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

狗入哂mos 其他區可以開花

可以考慮意見書問下如何保障保安人身安全
或者會唔會就黑衣武裝分子衝入黎表達意見

今日馬鞍山街坊起碼引左10架狗車外加一堆家長車去馬鞍山

沙田區自己執生

文具書生唔好係新港城出現，全部主要入口都有狗

我知我廢，求其整左先
想將個核心訊息帶到出黎
有冇文宣巴打可以get到我想講咩之後整張靚ver

推🙌🏻

公司應該會支援，可以睇定d先

岩呀
邊個裝修果個就係鬼

請阻止裝修嘅人。

今日唔會無端端搞商場，搞商場係咩人大家都知

明早叫租戶聯著, 控訴處理不當, 影响生意

pish

有冇律師幫佢地？
馬鞍山人今次嘅目的係逼到公司唔會炒果幾位保安。
而且係要求公司幫助佢地，等佢地快d出來！！

要大大力聲援保安

痴撚線
做錯既係黑警
點會裝修商場

邊撚個俾人炒 籌5萬銀俾佢過渡
的士佬謀殺有獎金 盡忠職守要俾人炒?咁都唔籌 仲旨意有人撐學生?

現場極和平

都唔知防暴嚟做乜柒

都唔關商場事，緊係唔搞佢地

點樣chk邊個area係私人/公眾地方？

屌記者多過街坊

保安又擋又閂門幫到盡。睇定啲先唔好又裝修又罷買住，睇下新港城點回應先

20:20 西沙路WeGoMall 外 road block

推
想問保安阻止警方進入商場 到底當時有冇罪案發生？

唔好搞裝修分散視線。

集中焦點：狗權過大

勇武唔好入馬鞍山，入去兩條路已經有road block查車，全部防暴警察

商場攬到保安 相信好多香港人會支持

推啊

推
見到隔離話要裝修新港城仲要咁多正皮心諗佢地係咪忽撚左

唔好裝修啦 商場當日出盡力保護街坊

馬鞍山路已有rb 睇路

推哩個

收工嚟緊

11/10 十八區 全民文宣

恒安附近3個Roadblock, 即每一條九龍入新港城嘅路都有Roadblock

萬事小心

，

裝修係時間問題

當區先好去,唔要人

沒有暴徒，只有暴政

push
去新港城購物

死黑警又做乜撚野呀 攞彩咩 食屎狗 過街老鼠

今次邊個裝修邊個真係鬼!!!!!! 咁多位手足記住攝衫同埋喝止有裝修動作嘅手足, 唔好比人誤導

Hong Kong needs international support